[marvel] wandavision出左official trailer

兩個都有漫畫造型

Wanda漫畫造型好正

Wanda好正

個黑妹會係邊個

好正
有種心寒既感覺

條trailer有D fallout feel

好期待50年代肥皂劇style反轉個下

Captain Marvel 個細路

Captain Marvel

會唔會係D+ 講House of M 故事
No more mutant

依個係幻視復活計劃？

想睇avengers disassembled 先多d

預告已經feel 到Scarlet Witch開始痴Q咗線

一直都唔明點解MCU入面wanda嘅力量係黎自mind stone而唔係reality stone

又紅色又修改現實

btw終於開始黑化

即係house of m?

唔係啦
Marvel版不赦島

多唔多人會訂disney plus?
如果遲啲香港有

如果marvel肯拍就好

Mutant都未引入mcu應該唔會係house of m

如果係調返轉改篇做講more mutant, 先出現到班198個變種人呢？